男朋友呢排成日拒絕同我扑野

啱啱一齊個陣佢成日都要
見佢需要就算我唔想都會配合佢比佢要
呢個狀況持續左5-6個月
但呢排我有時同佢係間房攬攬錫錫都會想要
佢就話我大食又話好攰諸多籍口唔想做
已經拒絕左我好多次
我就諗明明我都係一個星期想要一兩次姐.係米我已經吸引唔到佢
利申：我同佢拍左一年拖.我第一次係比佢

Gay

厭左

驚愛滋

自己打飛機啦

然後下個開咩渣男post就係你

條女無波真係會

真絲

佢平時都對我好好既係性方面成日拒絕我

啱啱先睇完一個

因為屌到闊左冇feel

可能真係厭左姐 不過性生活唔夾都好辛苦

唔係嚇你, 男人同條女扑野次數同愛係成正比
絲要有心理準備

有一點好唔開心係佢想要個陣我就要比佢我要佢就唔比會唔會真係淡咗

姐係佢已經厭左？

無可能一年就厭, 我依家同條女7年仲係好想要

問人都冇咩用 你自己覺得呢
相處左咁耐 你唔明佢我地更加唔明

呢度答你都係d標準答案
不過扑得多係會悶 你咪試下佢想要你唔俾囉

有無機會出面食飽左?

羨慕有無一兩招教下小妹

佢算係我第一個男朋友我又無咩拍拖經驗
好多第一次都係比佢又無咩男仔朋友可以傾到呢啲話題 所以好想知巴打角度係點睇

唔會掛我地日日都見

你男朋友都係第一次拍拖?
有冇開口講過呢個問題先

我以前拍拖好多問題都會拎出黎講
好過自己估估下

米你老母

只可以講你地呢一刻唔夾，佢仲未玩夠，可能佢會後悔，但愛情從來都係timming最重要

唔扑野 即係唔愛對方？